[漫畫]林鄭與condom

twitter睇到
有少少似尊子
邊撚個畫

咳神?
尊子D畫係小學生畫風

唔係會有水印咩？

咳神ig見到

真係咳神？唔撚打logo既